冇美斯仲好！戴巴拿光復阿根廷

有句說話叫做置之死地而後生，當件事咁多年都唔Work，有冇必要無限期咁試落去呢？球王美斯或者係足球史上最佳球員，但佢多年來始終冇辦法攞到國際大賽冠軍，似乎天生八字同「藍白兵團」唔夾。美斯地位太高，搞到阿根廷領隊用人綁手綁腳，天才保羅戴巴拿一直冇用武之地，今次國際賽美斯停賽，呢名祖雲達斯大將，終於有機會擔大旗。

美斯有幾好波，根本唔需要再多形容，不過呢名球王心理質素，始終冇死敵C朗咁強。自14年世界盃決賽不敵德國後，美斯於國家隊總係心事重重，連續2屆美洲國家盃決賽輸畀智利，更令美斯信心跌到谷底。18年俄羅斯世界盃、19年美洲國家盃，美斯都患得患失，近年又無數次彈出彈入、數次退出國家隊，根本阿根廷一日有美斯喺度，一日都唔會有重大突破。

戴巴拿於美斯年代，雖然有入選國家隊，但因為位置同美斯接近，一直冇受到重用，堅係浪費。今夏佢一度被傳出會轉會曼聯，但最後留於都靈，於新帥沙利麾下有唔錯發揮，今次於前線領軍鬥勁旅德國，就睇吓呢名金童，冇美斯阻頭阻勢下有冇好嘅演出。

2018年世盃外圍賽無美斯，阿根廷庭場場大炒對手幾多粒？

竟然敢攻擊溫室球霸

戴巴拿(肺炎)

同朗迷講呢啲
佢哋咪又係選擇性失明

美沙呢？

其實美沙個位俾返大巴拿咪fit晒囉

qualifying唔計
只計大賽 無美斯就輸 有美斯就贏智利

有美斯就輸決賽 有牙朗就贏決賽 踢左廿分鍾都係有在陣
無牙朗艾達都唔會入波

難道決賽同淘汰賽有美斯又可以炒好多粒？

無美斯阿根廷世盃都無份踢

你又知?

講埋呢次，根本美斯的級數高低就不在乎於贏幾多獎入幾多波

企係到，欣賞風景，都係最高境界

美斯返黎咪又係無大巴拿
革命失敗

散步其實係保留體力等絕殺

花迷鐘意講正面對決阿朗數據的

咁大巴拿對美斯計唔計?

唔計

個肺小花仲點取代小花呀

難道有c朗可以入到世界杯決賽？

入唔到，拎歐洲盃姐

係咪即係世界杯入唔到四強呀傻鳩

足球弱國入唔到4強好奇咩?

近年最強阿根廷應該係蘇連做隊長嗰次世界盃，根本係隊隊都想避佢，當時美斯仲未擔大旗，列基美仍然未離隊

可惜，都係過唔到德國一關

無美斯就唔係最強啦

差啲世界盃決賽週都入唔到

美斯衰在玩小圈子
唔選擇馬天尼斯入國家隊

得你唔知， 反美都做少少功課， 唔好睇咁多大陸網

好彩生死戰入三粒反勝

成隻狗咁喺到亂吠

哩場波應該都算係證據

呢屆真係阿根廷最廢最無星味一屆
以前戰神 crespo 列基美 艾馬 甘比阿素 辛尼迪 森美爾 阿爺拉
呢屆成班阿甲仔 cls

06年咪入過

足球係團隊運動
美斯孭住成堆垃圾
戴巴拿身邊粒粒皆星撐住
佢一個扭晒巴塞11個再入埋就話姐

吓...???

有名叫散步球王

係 依家一定係和解咗所以巴塞係咁想買佢

樓主點睇美斯同戴巴拿個對賽數據分別係1勝1和
而c朗係輸多個贏

但小花迷又話葡萄牙冇牙朗都贏到歐國杯喎

佢地唔識波，如果無c朗換出場就唔會有艾達入波

炒左啦

講事實都唔比

無阿朗，出到線小組賽?

咁阿朗16歐國小組賽生死戰計唔計?

計 點解唔計

我講整隊阿根廷，你睇返蘇連列基美嗰屆既阿根廷係踢到識飛，比之後有美斯，任何時期既阿根廷勁好多。

06年C朗入過四強
串人入唔到決賽咪算囉，係都要攞來俾人笑

sor上面人地話葡萄牙好廢以為真係咁渣原來只係牙朗帶隊後渣

球王國家隊七屆大賽的所有淘汰賽入球統計

#1
活著何求
•
10 個月前
球王自2010年世界杯，2011年美洲杯，2014年世界杯，2015年美洲杯,2016年美洲杯，2018年世界杯，2019年美洲杯共計七屆大賽的所有淘汰賽，僅在2016年百年美洲杯麵 對美國和委內瑞拉時有進球，其他6屆淘汰賽球0球，共計7屆2球

咪住，今年仲有場季軍戰比球王刷番入波

係丫，葡萄牙第一次奪冠係2016年
唔係阿朗帶隊應該一早拎左

美斯2:38嗰下直線真係
呢場真係大巴拿代表作 以為呢場之後可以慢慢挑戰球王地位 點知沉返落去
c朗黎埋有時仲要就佢打兩個前鋒 正選都無埋